正正係因為佢地唔用facebook 佢地脫左節

我地討論流通唔到落比下一代
必須要解決依個問題

班00後玩咩

微博 抖音

抖音

facebook 成班5毛廢老，不了

fb賣資料。要推都推第二樣啦

推廣Twitter嘅時候到了